點睇 食聰明藥傷身 換取 入大學美麗人身？

等價交換？

有無命享呀?

風險高 回報大

食左聰明藥仲要考大學？
諗下點搵多啲錢好過啦
死蠢食完都係死蠢

利申 ： 唔食聰明藥都入到大學

好勁呀

諗起六月飛霜歌詞

入大學唔代表有美滿人生

完

睇題目啦on9
去淫camp 美麗人身呀

我可以解讀為
以 傷害身體健康的方法
來換取
可以入讀大學任何科目的資格
加
有一個美麗的人生